同一價錢你會買6s plus定7？

揀唔到

7啦緊係

問呢個問題都弱撚智

6s plus部機好撚核突

7＋

7